#Sistema Automatizado para el Control de Uso de Equipos de Computación #

**Repositorio y rama estable de SACUEC.** 

EL desarrollo del escrito estará en la reama escrito.

El desarrollo del sistema en sus fases iniciales y continuas del desarrollo estará en la rama desarrollo.

Para mas información visita la [Wiki](https://bitbucket.org/jesus_vielma/sacuec/wiki/Inicio)